我只能講如水嘅概念係出奇不爾

各位不要硬碰 保留戰力先可以打更長嘅仗
提提大家記得出老解返屋企瞓
出老解=完成任務

文宣

推

對方佈防有如大阪城

但我地不是德川軍

出其不意呀
字都唔識多個就走去學人做軍師

語音輸入

分化撚

你大陸落尼講野唔正？

黃毓民讀毓敏有咩問題